抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

時事台畀你班仆街洗撚哂版

認真Post無人理

推下面D Post啦 麻煩哂

推！重要！七大訴求 缺一不可！

714沙田係反送中遊行！大家唔好唔去！

「跪求置頂」【任務欄】 快啲入嚟 吾好淨係做支線 我哋要推主線任務 然後打波Boss

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

推女

推

支持

push

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

推兩手

第2手

我地要清洗時事台

要出個 現場台

連仔唔該你

依幾日真係有好多風向post洗晒版，持續落去我地好快玩完

如果為左一幅牆而打交, 真係好撚ON9

多謝巴打

時事台需要多D正確POST

不如分攻略台和支援台。

現在時事台是支援台，政事台可以是攻略台。

乜都得, 分好類先

冇得諗

有得諗

Push

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

push 真係要push

主線仆哂街喇